一直以黎都誤會左寒戰內容

原來彭彭先係好人幫香港對付黑社會

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

2012已經暗示晒

Who is彭彭

彭于晏

由讀緊中學睇寒戰 直至大學再睇寒戰
畢業後出黎做野再睇 完全係三種情境

請分享

彭于晏班友 我覺得似鄧炳強啲馬仔多啲

一定係愈黎愈黑暗

呢個放係2019年播就神級了